點解現家大.陸統治到d歷史甘勁既少數民族既？

1 蒙古
2 西藏
3 新疆
⋯⋯
係歷史上都係好勁抽

請指教
謝謝

人不要面 天下無敵

因為以前大家都揸刀揸劍實力對等
依家中共揸炮但平民買刀都實名制

無錯

老實講句, 如果宋朝 生活在21世紀, 真係唔洗怕遼國, 金國
宋朝咁有錢, 可以向美國買 隱形戰機, 軍艦, 坦克
然後直接打柒遼國, 金國

但可惜宋朝生活 在一千年前, 當時大家用刀 互砍, 完全是靠凶狠
遼國, 金國果 班外族 自然比宋朝呢班文人凶狠好多

因為統治者都係少數民族，只不過被統治者以為自己就係統治主體，幾千年都係咁。

又現家，又大.陸，又甘勁，呢個post咩事

中原人過慣和平生活
冇外族既危機感

請參考

點解遊牧民族武力強大？

甘你老母